連登仔成日屌阿嬌黑鮑，依家奶佢鮑有100萬，我估大把連仔狗衝

100萬好佢鮑，奶唔奶？

128 維園見

應該免費都大把連登仔狗衝

黑還黑 奶還奶
有100萬冇病一定奶

倒貼都奶

唔知以為100萬好撚多錢
不了

你有咩？

奶完捐星火

點解唔奶？
奶完捐星火都好呀